遊行現場係點？金鐘個帶

依家出梗黎遊行
想問金鐘個帶係咪好危險？